《南早》：受中美貿易戰影響 大灣區規劃或延至7､8月公布

早前有傳粵港澳大灣區的發展規劃，會在今年5月出台。不過《南華早報》今日引述一名廣東省政府顧問稱，在中美貿易戰等外圍不明朗因素之下，規劃可能延遲至7至8月方能公布。

《南華早報》今日引述廣東省政府一位經濟顧問指，大灣區發展規劃因爲外圍不明朗因素而有所延遲。北京方面是認為現時與華盛頓的貿易動盪增加了不確定性，不希望在這時刻公布重大的經濟舉措。

該未有具名的經濟顧問指，若果現正就倉促公布規劃細節，可能不能產生預期的影響，「所有人都在關注中美貿易戰，因此六月份不是北京公佈這一計劃的好時機」。

上月全國政協港澳台僑委員會主任朱小丹透露粵港澳大灣區的最新動態，指大灣區發展規劃綱要將出台，國務院在作最後修改，預計5月上旬正式公布。上周四（31日）署理政制及內地事務局局長陳帥夫亦在立法會指預計規劃即將出台，但未有交代具體日子。

留返啲錢起大豆場、汽車同飛機自煮研發把啦

需要保持香港獨立地位, 唔敢行太快

大灣區已經不存在了

發覺呃香港同外資呃得唔多
驚搞臭香港仲大碌先黎煞車?

唔係呢個時候先要公佈示下威咩, 做咩要縮示弱

外國勢力

你岩, 大灣區搞得成肯定黎多次亞洲金融風暴

前海吹奏唔掂又吹奏個大灣區
而家吹吹下又收皮

大灣區大豆合作社
大灣區汽車研發城
大灣區齊打飛機區

喂你漏左個上海自貿區
當年CCTVB講左會屌打香港

中国或成最大贏家

根本Hk係獨立經濟體，技術上點溶入大灣區 除非結束一國兩制

攪咁多個都未取代到香港ga

原來中美貿易戰,

香港或成最大贏家

本身一國兩制都係騙案啦
騙案嘅嘢一定有方法㗎
例如：夾硬話符合一國兩制

膠鐵一地兩檢已經夾硬話符合基本法

延多七至八年吧，反正who care

改個名又掠水
大灣區
雄安新區下次係咪渤海灣區

支那俾全世界制裁，除左無錢之外，有咩影響到佢搞咩大灣區啊，好耐人尋味